[更安全傾計] 其實呢到都好危

有好多藍group mon 住左呢到，之後 cap 出去，咁啲文宣就成效唔大。

所以你認為應該將重要 message 手動 encrypts 左佢 好似咁。

qSvgfbXPgfjuqbOz1/Db/w==

條 key 分開腥比對家/ 口耳傳，咁應該 block 到好多對家！！

呢到應該有啲高手可以令個 flow smooth 啲

( 第一次 reg lihkg, 請 高抬貴手